救命！！去咗外國讀書開始沈迷賭博

係咁嘅....
自從第一次入完賭場之後就開始沈迷左落去
一開始都係賭下小錢，但係輸多幾次之後就開始沈迷落去，越賭越大，夾夾埋埋都輸得幾勁

到左而家已經唔係追求贏錢咁簡單，仲勁享受落注賭錢嘅快感，已經控制唔到自己....

各位有冇咩辦法可以幫小弟戒賭

冇

斬手指

改個名 , 叫天命

抵你死

唔使戒

請信得過家人朋友幫手管理財產
搵心理治療

你唔係認輸呀
拿拿聲借錢賭一鋪
唔係點追輸左既錢
記住有賭未為輸

唔敢同屋企講
身邊嘅人全部有錢仔 日日慫我去賭場

師兄 唔好講笑啦
就係有呢種心態搞到我輸好撚多錢

自已on9 怪得邊個
無一個賭仔係無辜

你唔夠決心
有決心就會再贏
有賭未為輸
你屋企應該有層樓，按埋佢
一層變兩層

而家究竟點算好

同人傾下會好啲
你方便嘅話可以留tg

TG:@losemydream